[PS4] Monster Hunter World (16)

資訊頁

新手Q&A
Q : 玩咩武器好?
A : 覺得邊樣型就玩邊樣

Q : 一開始用咩裝好?
A : 下位睇防禦力就可以 一係就飛雷龍

Q : 多唔多人用 弓/笛/鎚/乜乜物物
A : 多

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q : 玩男角定女角?
A : 隨你

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q :有無人開個新手群？
A : 冇，有咩就係度講/係度約戰

Q :點解連唔到線既?
A: 因為要俾錢買PS plus

Q: 有冇pc版？幾時出？
A: 預計2018秋季出，除此之外咩情報都冇

Q : 買左日英文版...係咪要買返中文版?
A : 睇說明啦文盲

Q: 噴血少左點算好
A: 設定係咁

Q: 傷害數字好撚核突可唔可以整走
A: Option有得較走

Q: LOCK人有冇得用番3DS果款
A: Option有得set

Q:買錯日英版點算?
A:屌你老母個老母

Q: 大家同一進度點樣可以一齊clear/故事進度不足
A: 低進度入唔到高進度個任,4個人都要先觸發劇情 去到見到條龍 可以發出SOS訊號既位
之後quit任 再重開就可以一齊玩一齊clear

Q: 溫暖的毛皮/翼龍皮打咩先有
A: 森林開地圖睇,打鹿
用石仔或者遠攻打翼龍

Q. 順風護石係邊到拎
A. redeem完係房個貓

Q.開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名?
A.骨架類嘅整唔到,名改唔到

Q.Horizon 個任一開就解散
A.個任有bug

Q: 深海結晶係邊度有?
A: 珊瑚map做礦工

Q:輝龍石到底邊度有?
A: 熔山龍身上挖礦

Q: 設罝地的營區喺邊?
A: 地圖右上方

Q: 再開過個人,咁之前beta報酬同特典有冇得再拎過
A: 有巴打試過有

Q: 買咩機好/機同game幾錢?
A: 請去報價區問

Q:冇香港PSN 係咪要買多次?
A:唔需要,可以開個香港account set常用ps4
就可以用有買嘅account玩

Q: Q&A冇我想要嘅答案
A: 建議先睇圖鑑,多謝合作

喂人地咁辛苦搶1001你做乜搶走人

死ser搞撚掂未呀，仲要死兩次

問多次
想問下古代樹17區營地點開？
已經睇左火龍片，又行均曬樹頂
但都係冇彈到個任務出黎畀我去調查團交野

仲等我咁辛苦去開POST

一日幾個post點追

開心大發現
岩岩打火龍到頻死，係訓教果區再打
最後條火龍撞瀑布，比水沖死左
定係我old news 左

溶山龍-2

我都開左

聽日先
打左幾個鐘灰灰地，瞓教先

滅燼HELP!!
3jdw46hFGntd

連到ser咩

1001唔開又要比你地屌
你地自己又要搶住開
咩logic黎

加多個資訊頁喇

beta 已經玩緊

應該話
呢個官方直接試玩左比人睇

我諗住我搶1001開架嘛

old news

入嚟啦 -2啊

死ser入唔到

lm

原來加工房後面有條路上去睇境 打到hr11先知

一開波都覺得條樓梯有古怪

我無玩beta,頭先第一次咁樣殺，好過癮同開心

景

仲死緊？

下次你可以試下發現佢訓教果時整爆d水

早講啦
我唔想搶又搶左
on9
開post 都要爭

有冇巴打幫手打角龍

眩鳥的爪係唔係要捕獲先跌

不過就真係爽
兩公婆開開心心一齊鴛鴦戲水
雙雙沖落下邊

pish 直接打code就入到
psn虧晒

死緊ser

滅盡龍套裝真係親手仔咁款
啲技幾好用

開post 都要爭
屌得好

同問

點先養到光蟲 有冇人可以答下我

係
Beta版已經試過

你直接40頁俾link叫人入啦

有ps4 但未玩過mh既新手留名

我冇朋友一齊玩

我未知買唔買好

打code都入唔到啵...
重新開機

下次識做
再講無謂喇

咁死有無得掘屍

好似係升hr

屌你老母買你就買啦 幾舊水諗你老母咩 要諗就死番出去啦

有冇師兄知

我反而唔係好想同fd玩
大家進度差太遠，唔想帶佢地做下位任

有fd同hr都已經養緊

櫻火要自己解決？
吾見sos任有七星..

做乜鳩

好大壓力？

屌老母

唔係話你 但你睇返上一個post頭一版
對上一個1001遲開30秒都比人屌

其實做料理長啲任 多咗食材係咪真係加到血？

垃圾ps

我打完慘爪有

掘都有
Btw其實你可以係個game入面查

點樣揾到麒麟
求教學

e家d怪成日打交。
岩岩玩左場打浮空龍，打打下出到去有隻眩鳥走埋來放閃來亂場30秒，之後走左。
跟住無啦啦隻慘爪龍上左來 ，見住2獸大戰。
慘爪咬住佢條漲k2左既頸係咁fing. 之後打到佢攤係度，我地汁屍

上位慘爪？

咁你唔問佢

一連到79%就死左

眩鳥次次亂入閃完就走

psn用到未

除左四樓條女仲有邊度可以賣素材

Hr10 無

有冇人刷奇麟
7uEuFcLKvsh

啱呀

最底接任版隔離

好似戰地記者咁影張相就走

佢都唔知點解會有

點解... 你地話死ser到依家我都一直連到多人 玩到... 和記

巴打你見呢到咁多人搵場就知一定有人幫你解任嘅

但最好一開始自己打, catch up返d基本功先

係買就快，唔係同你lv嘅人愈嚟愈少

Mhw新手向架

我8年無玩，同新手無分別，好快上手

佢入黎影相

獨眼果件裝整唔整好

眩鳥好幫手嚟

有冇人
打打下 卡畫面 之後手制就控制唔到

唔該巴打

次次見到佢就大叫
完了!用閃光!

推到有人答
點先養到光蟲

屌你老母熔山龍個背甲唔會係要主線任先出掛

喪刷自由任務一舊都冇出

開group既仆街死
要開自己出去開個約戰區

psn死左?

打機打到傻撚左?
惡過狗

做晒所有任佢

我只可以答你係風漂龍之前嘅任

同曬啲人傾計未
有時有啲調查都要做下
我打下打下開左
希望幫到你

psn gg 可以訓教

麥浚龍怕咩屬?

Psn成日死，玩左幾日大部分時間都單機

其實輕弩射落地下果支爆彈點用？

咁你諗清楚究竟當唔當佢地朋友

死左psn?

龍
電都好似係

熔山捕獲-3
6C2JPyjibNZA

呢句真

射爆

上龍骨 尖龍骨打咩龍會出

推多次
打雄火冇17區camp 有排行

有冇人刷奇麟
JmQYN67zxHA

請問有無人知燕尾碟同扭曲龍骨邊到打？

想問下上位搵雌火龍線索要點做

你打到主線咁上下，植物學家會叫你搵佢ga wo 又貪快skip左?

死撚完ser未

古森林 第11區營地 點再去17區？

扭曲龍骨瘴氣可以掘骨掘到
燕尾碟完全唔知

深海結晶係珊瑚map邊區？？

3星 仙人掌的季節
4星 女王在荒地中燃燒

幫你挖埋

飛雷龍盾斧第一次打骨槌龍慘撚過食屎

超解轟落去一堆 00000

好似養蟲蟲會隨機出

單挑完滅盡龍
打到嘔血

幫推

骨係挖

珊瑚

又死ser

感謝

上龍骨風漂有

捕獲

上龍骨打風漂有
第個唔知

好似要探索時上去，就會叫你開發

垃圾psn

啱啱收工翻到屋企想玩，點知死ser，想問死左幾耐，如果死左冇耐我訓教算

我做過仙人掌

風漂，角龍

即係咩任都唔接就咁上去？
我試過都好似唔得
聽日再試下先 唔該

其實有打過可以睇圖鑑，有講

打完機

Q&A 時間

HR8以下嘅問題

操蟲棍可以點換獵蟲？
工房得養，裝備又冇得換

玩到 但有啲frd入極都入唔到
已經兩個鐘

麒麟點樣揾到佢

美食日記:
大家平時斬到條尾 其實可以拎去料理長到燒左黎食

下次斷尾可以大叫今晚加餸

做乜鳩又搶開post
有錢分咩

點查

做果2個雌火任 唔好打龍 只係揾跡蹟
揾哂quit任 開下其他任揾
揾到條過一半就ok

去生態研究家嗰度有圖鑑睇

唔該，試下先，單刷都好

生物研究有圖鑑睇

圖鑑

生態xx所到

龍玉係咩隻隻怪都會出

主線風漂
7Ay7ppLBaQXZ

option 獵人筆記

有冇話邊把大劍整得過？

飛雷龍大劍如何？

可以練金練出黎

唔係痴線佬1001咩點解係呢個post既

Online game 死ser
一齊去商2封路

下位既話無咩所謂 反正斬味都係差唔多

夫子玩到邊

點解冇人講操蟲棍？
真係咁冷門？

骨錘龍大劍

騷鳥太刀

又斷?

如果我依家係用碟玩, 然後再去買個下載版, 之後轉用下載版黎玩個SAVE會唔會用唔到

全部發生係同一部機, 同一個PSN ACCOUNT入面

收到唔該咁多位巴打

好奇一問點解打到三條古龍都未見到上位飛雷龍任

做調查所啲任解

我都想知

係自由任

有冇人打櫻火

留名
做乜成日咁撚多人爭開post

風漂然後同朋友鳩玩

係大胸鱷龍個任到搵慘爪龍打

結果佢殘血返地底

我無路去

請問熔山龍武器點先可以解鎖？

睇到素材表但唔俾我整

同晒啦 冇感嘆號

明白 即係瘋狂清佢啲古代樹林任？

有無刷火龍

求救 卡係hr7瘴氣之谷度
搵極都搵唔到隻大凶顎龍
有睇過話係6區 但行去6區唔見有

下位？

一齊啊 我都卡關

你見個po有咩武器係有人講

勁到唔需要討論

我玩到而家一直用棍無用過其他

係啊

有無人一齊打慘瓜龍
tg: tc0608

係最下個層 封左個條路上返去就係

要打咗古森林其他上位龍先開比你

YyFJxmxF4mi

櫻火團

對上一次接觸mh重未有（之前玩太刀+弓）
依集一開波就膽粗粗試下，又幾好玩
一玩就玩到hr12未換過其他武器

咁睇啦

有po好過無po

估唔到啊呢慘痛嘅教訓

反正最後都去一個po到

求熔山任

屌 sony 老母，錢就識收，server 就用薯仔整，我想打個機姐

我覺得都幾好玩 但應該好少人玩

岩先冇為意著左套風飄裝troll 上位電狼

新手啱啱上位
有冇人教下要出邊把弓

原來係咁
btw提下各位有啲限時任係底層接任版隔離果三條友度可以做，唔好miss

-2

pish 仲有一場 -2
HR10
直接入code

入唔到唔使訴苦啦 我知道server好虧
利申 我朋友入到

師兄可唔可以教下路 其實呢枝野係點玩法
其實枝棍幫蟲upgrade個能力重唔重要
我見飛雷係幫隻蟲加速 有咩用？
連技仲學緊

熔山龍武器算唔算上位武？

邊個多人去邊個算

太刀，弓，鎚，斧都有

頭post
horizon個任應該無bug了
要改番

邊件武升得過?
點輸出最好
個定位唔太明
應該點玩

算

打下位邊關刷錢最快

夫子一唔一齊開咪玩
我覺得你係果d淫賤果d基佬
好似幾正

3人起行

估唔到啊呢咩事

成個post 都係盾斧
盾斧無雙

屌你老母Sony !!!!!

下次先

你咩進度

死ser推post特別快

建議新手解完古森林 去古森林17區
搵隻貓解任 拎閃光技
升到閃光技 10lv
隻貓會係咁放閃光彈同陷阱 好爽
同埋隻貓會可以騎小怪

呢個巴打講既17區係最高個層喎

有冇人搵到貓

我搵唔到

老豆講
都好少見人玩遠攻

唔開po走左去問價po嘛

我自己睇下打咩怪
如果打唔識飛既怪/下盤弱果啲就吸3色9打
如果打識飛就吸白/橙玩空戰一路騎到完場

其實點先可以係17區起營?
進度問題?

PUSH

因為男人要肉搏

有無巴打係用wifi連線，但有辦法轉做NAT1?

自己一個辛苦打完櫻火至見到有人開團

想捉龍，有冇人知捕獲個陷阱點整

點樣解任?
解咩任?
邊到接?

一齊打多次

入緊

PISH

你地加油
我打到好攰

公投下位

風漂龍裝:

慘爪龍裝:

同親巴打玩都見你地整女角
男人老狗扮女人

買陷阱機關+雷光/網調合

下位用蠻顎棍用到瑋換風漂

風漂刷素材神裝

深入要問比達
佢係我師父

蟲能力好重要
我試過打一場頭同尾都係蟲爆

棍我其實好少打地面多數飛起打
飛起一路接接到無氣先停

調合list有

玩弓但下下貼住龍頭打
落石仔扑到啲怪冇氣抖

女角d衫先正
mon hunt 教科書

望住男人屎弗死基佬

新手覺得儲色 好難儲齊
有冇建議

閃光蟲籠：自由探索古代樹 17號營地

附近 有一隻 野山貓 跟著牠 他會帶你到牠的基地 你家小貓會跟牠說話 然後 野山貓就會 給您了

大盾：自由探索 大塚蟻 首先要先去 有一根 很大 的蟻塚柱子附近有很像流沙的地方 靠近 北邊 有一個洞可以跳下去 下去後 找到那隻野貓 跟牠說話 牠會要您幫牠 抓回3隻野貓 可以開 地圖 看位子
用無限網子那個抓 就可以了 抓完後 會去 跟牠說話 牠就會給您了

激勵樂器：陸珊瑚台地搭2號纜車到11 靠著牆一直往右會有一條小路可以走 把3隻騎著貓蜥龍的貓打倒 之後跟著他們會接到一個打2隻眩鳥的任務 打完就可以獲得

掠奪刀：瘴氣之地進2紫色的洞穴到13等貓回來 等他跑走
往外靠右走可以到一個有水的地方 追著他跑 等他跑上去 在下面放生肉等他下來

點解你地仲連到？我仲係psn 錯誤

舊代男女裝有分別，女裝少布啲

#metoo

奇撚求高手一齊刷裝 -2
7jCA3Ek68aG

據點整到個地圖懶係大咁，上上落落真係麻鳩煩

打完毒鳥
而家要搵進雌火
最on9係我已經見到隻雌火
但追蹤雌火個任要繼續

同我而家鍾意玩寵物獵人
放到成屋都動物好正

你去到十七區會有得追住隻貓
追到尾佢會話幫你

跟住你喺地圖是但一個camp 同自己隻貓講野 佢會話學咗新招

反正大家都知mh 得男人玩
玩女角咩居心大家心照

玩男角可以慳返買dlc靚裝d錢

呀！係喎，你唔講我都唔記得
補返句
估唔到啊呢

男人老狗打機會仲睇仔個後庭

咪撚就係

多謝大師兄
應該頂置

風漂

合完裝
終於打贏滅燼龍

合左飛雷都夠啦

你覺得難既原因係咩先

咩裝？

link呢

女慘爪 冇撚得輸

9合
只係想夠200防
火鎚

求解

雌火？？？個任半個鐘進度一半都未到

推

吸3色同吸白/橙 其實係咩分別？
派蟲出去唔係都係L2咩？有得簡色？

成日打唔中 拎到重覆色
又或者拎到2隻色 時間好快冇哂
成日草唔到3隻色一齊
用L2 射 好難射中:(

滿血比佢一招秒

其實係我到上位都仲用緊下飛雷

PSN又死左？

你會唔會諗多左
個任解左我幾個鐘

有冇巴打玩弓？有咩弓推薦
自己打用太刀，同fd打玩弓

咁麒麟呢？

飛衝果下一定要閃
其實閃到就盡量閃
唔好貪打

我286防
但龍耐-16
就算+50血都比佢飛起果下秒咗

蠻顎龍好慘 成日比雄火龍蝦

下位嚟？

果下應該必死

卡咗七次蠻鱷 終於贏

我愛你

終於打到上位 剛剛打完櫻火龍

佢飛到勁高衝埋黎個下秒 唔識點樣飛撲避 次次都係翻滾

怪既部位
紅係頭
黃多數翼同肚
腳係白

長㩒X

點樣觸發滅絕龍？

請問骨同鐵武器有咩分別？

紅：三角同圓圈連技多啲
白：跑快啲，跳高啲
橙：打緊果陣冇咁易比其他怪打斷
3色加防up，基本上唔係大型怪啲大動作打你你攻擊都唔會斷

加油巴打

一路跑一路禁實x就係飛撲？？

好明顯係果條友生語癌
滅盡總算唔駛自盡

有冇人一齊刷冥燈龍

想問逆磷係點先有，打左幾次雌火同蠻顎龍都冇佢地既逆磷

非常同意

飛撲好似係要收咗武先得

即係其實派蟲出去果下要瞄準先？

有冇話咩圖最多蹤跡搵

捉佢易出啲

咁係未熟習
你多練控蟲就無問題
我多數都盲控
我其實好少會L2+R2黎控
一來企定定危險
二來好難打得準

補充下
顏色分位
橙白有時會對調（多數近背/翼=橙，腳白）
紅就頭
綠就尾（回血用）

點解d人又話滅盡龍易打過beta

但我又見youtube d正常人十分鐘打完滅盡

然後又有人話打N次先過到

究竟邊邊係真

上位
啱啱入上位

點跟啊清

有冇中字武器合成表

又死ser?

屌你老母死癲狗咁樣後剷

你果個應該係講緊搵櫻火龍
係咪雌火龍？？？ 蹤跡

我唔會瞄
我用開盲控

你可以選擇收刀果陣禁r2
隻蟲會自己飛出去打，你見到想要既色果陣就收返佢/收刀（但講運氣）

蠻顎訓教果個位唔比放陷阱..

唔好玩啦，打幾次就想有？

搵櫻火足印個度 見你地話開雌火出黎打?
打下位個陣OK咩?

我可以打下位
反正我要材料

NO

有無人玩重弩 有咩下位裝好

點可以快D 搵多D

係呀果個係櫻火?

屌你咁放係隔離打醒佢高黎咪得囉

其實今代易出左，捉完一場出左兩次

隻怪係禁衝黎衝去
點描

通常點控

仲未連到psn

有冇人幫拖打場火龍
6TJRjfPpYnfP

但而家係成個psn有問題？

盲控點樣出

樓上有講

打完冥燈龍
想問點先有得再接佢任
同麒麟唔見有任接

斷尾易小小有

班友改名做屠殺團啦 調咩查團

武器屬性有個括號姐係點？

想問下有冇beta 版既訓練所可以試招?

求幫拖打Juno. 3bW4yfmLjnAF

明白了

有 係小屋

圖鑑有寫咩部位出咩，多數尾係2分1機會出

蠻顎唔係唔中陷阱?

比達巴之前益我既
令我控蟲更上一層樓
而定傳授比你
好好學好佢
特別三角控蟲果part

ok

唔該晒師兄咁詳細

打上位任都會加 我都打到 刷緊毒鳥

有無人跟甩咗隻貓

岩岩先見到

街場打滅盡輸到仆街
隻野一飛就有人死

邊個話

說穿了

連唔到set

最慘係隻熔山龍 係咁比人追撚住

食晒忍耐之種同食飯啱啱好頂到一下
再安全啲就著埋體力件甲

有係巴打分享下邊幾把係輕弩既上位武器?

好似無人討論輕弩既

亂尻咁飛
其實你飛完隻蟲唔使即刻收
你由佢係出面飛既角度會仲多d
唔一定下下你當你自己既位係出發點
我啱啱比左條link個巴打你都睇下就明

有無人教吓點樣可以捉啲小動物返屋企

跟據過往咁多集經驗，即使斷尾掘都唔會多過8%出

我過左喇
入d仆街救難打係咁輸

L2加三角飛出去
L2加圓收

solo過啦

櫻火龍 3W3R6DHpTkWe

【心得】★MHW最速4分鐘搬龍蛋,交貨肉塊,營地解鎖,森之古代龍人★

呢條link有講

人地想搵個地方死都唔比人死得眼閉
好想滅盡龍滅佢地團

Thanks

屍套龍啲攻係咩屬
計龍屬
有冇攻略 唔識打

意思係兩樣材料出其中一樣
中文差唔好意思

thanks

有無弓玩家 好似好低攻咁

仲未死完ser?

-1

防裝係咪清一式juno套? 諗住3件a下身b 頭就另計

OK 咁打下野先

係咪死左ser?

咁樣隻蟲只會打一下吸一下
收刀果時禁r2佢會自己狂打狂吸直至佢條冇晒先返黎

上位雌火 -3 782wEndHu86n

呢個任係冇人幫手既

我都單機過

冇死Server咩

Juno. 3bW4yfmLjnAF

推...

死psn

各位HR解封左既巴打
除左刷返套RARE 8既裝同武器之外
係砸做緊咩呢

主線角龍求帶/一齊打
Ju3ckkCn33j

下位求鳩期阿高防過到就算 無咩所謂

我都係。。 有無巴打都係。。。

櫻火龍 3W3R6DHpTkWe -1

留名 聽日解

支持置頂

終於搵到隻17區貓貓

可 以高價放返出去

大團長成個豪鬼咁

要整屬性解放既裝先有屬性

巴打我跟甩咗 可唔可cap個地圖比我睇下

以往下位1% 上位2%

係咪應該刷佐套飛雷裝先再上去會好D?

其他巴打有無斷線？

死撚完未

17區 營地捉滕跳過去
跳跳下就到 一路向上爬
地圖冇用

麒麟有無上位版？

我逆磷多到無用啵

咁樣

最好幾多防？

有冇人打櫻火????

屌佢老母 唔夠juno打但又死ser可以點撚樣

連到線？

斷

留名聽日試

呢個係紅玉，逆鄰冇咁低
下位～2% 上位～5% G位包括金銀火～8%

有無人同我一樣未連到psn

總司令話唔係要狩獵，係要搵共存方法

有冇高攻上位裝推薦？家下隻隻上位野都起碼打三個字無咩效率

+1

堅龍骨 邊到打最多？

希望下個post資訊頁加埋

幾時先好翻psn

但次次都殺人全家

Q:輝龍石到底邊度有?
A: 熔山龍身上挖礦

Miss左冇挖 有冇得返做

有個啊伯係1區營對上個河仔度企 同左佢講野先會trigger到個任

有冇人打櫻火?
4Htachkk6mF6

之後珊瑚區採到你唔想要

輝龍石可以喺珊瑚圖掘礦

想問會心率代表咩 因爲想整把 r5 熔岩龍爆破雙刀 但-20%會心

某些服務項目出現問題。

遊戲及社群

想問下，麒麟仼係邊到接？

熔山太刀好似廢過雄火太刀

上位角龍 6DTJEmvur4Rz

會心= critical hit

會心咪你平日斬落去會有一下一閃咁ge效果 痛d

下位5星

又死ser ?

屌你老母死撚完未呀
會費就識收
一日死幾獲

接2星捉so鳥任 一路打到4星後同生物呀婆講野就有

做左主線先有

alpha同beta裝各位點揀

逆麟有得鍊金鍊

啲fd又連到，但自己就死psn..

第一舊係邊搵

上位礦工

垃圾psn...

死ser,點搞

上位地圖掘

原來貓貓技咁學 真係要抄低

有無話邊張地圖?

上次無意中跟左上去
而家隻貓捉左隻龍仔黎騎

瘴氣谷搜索任要點先完到 行曬成個場都未得

跳落去行右邊，見到骨鎚龍，搞掂脫離

巨甲蟲既素材要打咩

珊瑚區眩鳥嚮邊？

想問下麒麟有無上位版？
定係淨係得下位5星嗰隻？

角龍點撚打，揰兩下死撚左

佢好易避

連到未？

弓

新手想問一下，上位係解排名高既裝定係解同一隻怪既高難度版？如果係咁原本有佢既裝等於廢既要，，要重新刷難度版合過？

搵到了 唔該巴打

上位除左飛雷龍盾斧好用
仲有無咩盾斧可以推介下

我死psn...出
np 36225 1

屌完即連到

仆街我到宜家先知原來佢係下位任
我仲心諗點解8星都未見佢

慘爪個撕裂狀態點消除？

用遠攻易打小小，近攻就唔好貪刀，今集算好，少左鳩叫

上位即係啲怪進階左 比下位強左 血多左
同埋會有亞種同古龍出現
上位裝一定勁過下位裝 有啲材料打下位就有 但係有啲上位先出

依家連到嘅巴打，你地用緊邊間上網

食星晨肉

置頂PLS

太刀
飛龍刀 綠葉 好用？

下位裝掉撚晒佢得架啦
上位都唔係套套有用
後期比juno車一野成條血無撚左

岩岩ok返了

死完ser 冇 左save

狂碌地

會死，食星辰肉啦，雜貨店有

啱啱睇道具見到啦 thx

個psn 好返未ar

跪低行兩行都得

Hkbn

我係英國

一個鐘廿頁

有冇人組隊洗火龍

邊度跳落去

慘爪有無巴打？ 3t7bmsTnj4sa

Coming

山埃？

好耐無打成日機

痴線 唔想停

依加去買ps4silm+game3000夠唔夠

2k5左右

Juno 6cksasQHmuWs

有冇juno 場連刷?

風漂龍捕獲 48Wyi72vN3vA

game 428
ps4 2380

邊隻係JUNO

FAQ放返甲蟲素材問題啦
集集都係最多人問既問題

走遠禁實x都解到

入唔到喎巴打

點解買slim

麥浚龍

唔係禁實, 蹲底就得

有得幻化
變左課金系統咁解

踎低等一陣就得

同求

Juno 6KBWvEbEy7YR

得了 thxxx

我唔想返工

行入瘴氣

仲未連到

係要殺左隻野？

下位麒麟點出

me2

你quit 又得殺都得

究竟慘爪寶玉幾%掉落
我打左成日都冇

唔殺都得, OPTION>從任務歸來

慘爪上位咩功能

係0啊 我打左20場都冇

單機玩ps4待機mode係咪pause到?

謝謝

有沒人仲係連玩ONLINE MODE都唔得 先係WS-38220-50ERROR 知後再50152-MW1

Juno 武器係龍屬？

yes

唔夠錢洗 有咩任可以做ptgf賺錢？唔可以同怪有身體接觸

去食二手飯,採下野
再唔係賣哂你個倉D料

提起骨鎚龍又諗起啲on9野
之前試過瘴氣之谷營地興高采烈咁跑出去探索
屌你老母一跳出去即刻比佢撞
好似過馬路冇睇車咁
飛來橫禍

活動任 打8隻翼龍 完場賣晒d野又袋5000#

打左6，7場熔山都冇佢粒寶玉

賣晒啲輝龍石夠食到爆機

新手表示搔鳥好難打

係
Juno雙刀幾正

同下位差唔多 拔刀術力 見切 磨刀 防裂傷
多左磨刀之後短時間唔會扣斬味

想問下有冇人試過ps4手動待命之後開番
連唔番電視話冇訊號？......
但其他位又得....

屌 我都係
好似撞死人就走嘅司機咁

點攪？連唔到

你老味和記上網虧埋

我已經數唔到幾多場
十分鐘一場打左成日

me too

兩場就有

櫻火龍求救 已開
reece

新手想問下點樣升裝備技能

fail

相信佢年終撞到唔少屠龍隊

原本目標唔係佢 諗住嚟摸摸骨
點知畀佢撞一撞火都嚟
立即宰殺

大家重弩係用邊把 唔係好識分邊把勁啲 同埋會整輕弩定重弩好 好難決擇

年中

有冇人ps4 個個人資料icon旁都有個紅交叉係度

有

張張都有，但林地感覺少d

有冇人知隻爆鱗竜究竟有咩方法打? 依家主線打緊調查火龍媽???嗰邊

有無人知點開麒麟任

我滅盡龍都刷左成日都冇寶玉 啲料夠整幾套裝

有冇7星火龍主缐

8星有隻 要去上位珊瑚場
搵帶雷啲痕跡

派D 貓貓去搵啦

打土砂都打左半個鐘，咩裝都無升過
有無咩裝建議？定打到卡關先再算好

玩鎚既合成套JUNO 好唔好?

我睇到好友上線 但連唔到mh ser

same 唔知乜事

爆炎袋係唔係上位雄火龍先有

Silm唔係好d? 玩開pc無留意ps4，求教巴打

都係fail...

咁套熔山龍係咪攞黎頂住用，仲有我想問依家啲裝升爆曬有無得攞番啲鎧玉同素材？

用咩武器？
試下集中打佢隻手 弱點嚟

隻櫻火咁難打既，三次都未過到
佢驚咩屬架？ 打好耐都唔死

有冇巴打可以幫手打上位蠻惡
吹左雞

無記錯好似蒼櫻先有

下位 用咩裝打好 原裝打到 浮空 開始吃力了

師兄我拎左個蟲籠
下一步係要做咩？
我去1區對上無呀伯
定係我要quit任重開先得

點升閃光蟲籠友好度?

點先可以去特殊鬥技場打龍？

依然入唔到ser

驚龍屬

活捉一次

用咩武器？
普遍飛雷多

捉條龍

lv6隻熔山龍好難打呀，有冇巴打carry？

上位裝合α定β好d

雖然上面都有巴打講
不過有片有得跟

同問，同埋堅龍骨邊到有

之前有個日文網睇合裝材料有無巴打可以放一放上來

有邊度打唔到
一開始其實打兩個器官就夠
JUNO 可以唔洗打
之後上番城就盡力打

有冇人連到...
我打曬2招貓技都未連到

打Juno. 3bW4yfmLjnAF

下位邊關刷錢快

Okay喇

龍玉應該打咩出？

風漂龍 -3
6FTZwjsXXMEh

打任何任都會有機會出呢個族既貓係地圖度
你過去同佢組隊過關又加

我會混裝

隻juno原來可以唔打……？
頭先畀隻juno貓左一次，街場啲人又分別貓兩次……原來唔洗打
juno出現左係咪唔洗理佢，繼續打器官就得？

A同beta有咩分別？

上位蠻顎龍好難打
有冇巴打幫拖

個雌火龍？？？任搵極都冇

有冇巴打刷冥燈

冇人

刷上位浮空
6KEBa3DKMY6N

完場留係度 我會keep 住開

幾時死完

有冇刷風雷裝？
4wmpfmzkXbfB

打完器官去掘礦等完場就得

4BrQdWD7BJnv
慘爪-2

成隻game最易打應該就係熔山龍

psn 99地 我入完code 都jojn 唔到

易過貓眼

想刷翼
所以求幫手兩翼破壞

有無入tg

我仲以為自己係邊緣人添

我屌你老母臭閪搵毒妖鳥搵撚咗半個鐘都搵唔撚到

我想打下機姐

冥燈龍
同
吞噬黑暗的米狄爾
會唔會太似

第一次見到就想拎把直劍出黎

有無人刷蠻顎龍？

有爆炸屬性

連到psn不過入game上唔到online mode x 1

PSN 遊戲及社群一欄 話有問題

八點果陣仲玩到

有無人知外觀裝備點先有？

負會心會扣攻定只係一定唔會會心?

熔火裝抵唔抵玩
利申玩銃槍

好撚麻尻煩 要周圍行 揾綠色蹤跡 我淨係揾咗1/3 有無人有教學

屌佢老母 差角龍上上位先黎連唔到線

咁夜應該無Juno:

自己上囉

俾在你之後點用 閃光彈...搵唔到出黎

雙刀純輸出
有冇咩裝推介
今集物攻定屬攻痛啲 ?

真係好鍾意用太刀 不過對升級路線有啲失望 好多刀似曾相識 飛龍刀紅綠葉我細細個就聽過呢個名啦

隻野其實好撚型
但太大型慢吞吞
如果好似普通古龍咁大條
動快敏捷返實好好玩

打完散熱 去掘石
如果努力可以掘到45下

無人？定我用錯方法入場？

有無人打juno

個房號應該係邊度打先岩？

係咪又斷咗？

仲死緊ser呀

岩岩出台地即刻探索刷左套風飄黎用

有無高手刷滅盡龍呀

3bW4yfmLjnAF

入左個日本仔開既雄火場, 最後幾刀開場果個日本仔死左, 番唔切黎執野

搵唔到大盾d野貓

飛雷裝抵唔抵刷？淨係刷左把飛雷太刀上到3lv.

7pww8ickJLQs
7星櫻火-3

搵唔到掠奪刀
要等幾耐

黎緊

慘爪
3srk4FxhCiE8

等埋 依家黎

想問上位找尋雌火個任 係唔係打死隻雌火係最快 好難打

由今日三點卡到宜家終於過到 好撚感動

不動裝衣係咪改走左
打埋冥燈都未見到有

辛苦哂幫我過風漂

龍玉其實打邊幾隻龍會出

Push push push

同朋友卡左成個鐘滅盡 終於過左 ON99

想問下6星自由"令人懷念的落日餘暉"呢個任點出?
過左下位劇情打左上位毒妖龍都冇呢個任

每場完任隨機出 出左會有提示

火龍紅玉 淨係雄火先出 定係蒼火都會出？

跟人機

得罪講，呢個任真係freeride 都冇人會知

有無蠻惡團龍主線團

講緊主線?

Q :點解連唔到線既?
A: 因為要俾錢買PS plus

麻煩A:改做因為PSN HK垃撚圾

完任見到有條友採集次數55次

無人打啦？

好想打,但PSN連唔到

兩把都合咗諗緊主玩邊把好

係

上位？

有無ching推介投資落邊把太刀好？
唔知今版有無斬破同天上天下 ？

唔係 你要周圍走

有天上天下

弓真係好撚屈
不停用龍矢

去唔同圖執線索執到100%
唔使打雌火嫁

個人用開紅葉 不過啱啱合咗把熔山唔知用邊把好

係咪仲係死緊server?

有次開左game 後去屙屎
返到來完左場出左粒寶玉

hi coming

場場打完第1粒就去掘礦，場場40採集次數以上

係火龍都出

唔該曬

呢關同之前同啲 防城關真係差好遠
完全唔係同一回事

冇人應我

想問熔山龍粒寶玉係咪隨機出？

話說卡關
可以試下去幫隻貓做把睡眠武
常備爆桶

感覺貓眠武唔錯
古龍都眠到兩次
加上依家可以快速回家&營地又多又近
無限爆炸不是夢

上位任完場極低機率出

係
利申：7場0粒 8場2粒

下位重弩出邊把好

2場3粒

屌有冇人連唔到線

角龍求幫打
6n688wXdrvtp

救幫過 風漂龍 -3
4nEyDZBTfbzh

依家打到拎去賣

龍玉打咩出講真

佢呢個麻痺屬性灰色左
姐係有無個麻庫效果

聽日先打佢粒腎石
今日搵雌火腳毛用咗唔少時間

唔小心退出咗個區域 呢家連唔返

係咩原因

屌老味幾時先連到機呀

又死撚左？

好似要著有屬解嘅裝先出到麻痺

雄火龍幫我過蠻惡龍任

勁難搵 好晒時間

有冇人幫過慘爪 主線

離題推下先

無
你需要有屬性解放呢個技能你呢把武器先會有麻庳效果

Thx

你開

一係厚機 一係pro

冥燈龍係咪好似熔山龍咁隨機出係自由任度

等等

屋企無4k電視 其實slim都得

你當儲下上位當材料就得啦

櫻火
3T3sRWQdMzcE

有冇人知hr幾爆機

點解唔買slim既？上網睇左話靜d同無咁熱，slim機同厚機有咩大分別？唔該哂巴打 無錢買pro

龍玉打咩出

15
之後解放

清下d6星任 好快搞掂

岩岩開到上位任 應唔應該刷熔山裝？

主線 慘爪

我覺得冇乜大分別 所以slim同厚機比既話我會買厚機

有冇答到我 差粒整武

殘瓜 熔山都可以 如果你唔刷都打得贏juno就直接刷juno套啦

一個人過唔到滅盡龍
唔識點碌走 佢個招 飛到好高之後一野打落黎
次次打到佢訓覺就好難打

入唔到

我就係刷毒妖過 唔想周圍搵

訓就捉啦 仲打

見到佢準備飛就好走 試下食埋鬼人硬化藥打

古龍無得捉架

juno捉唔到

扮識?
JUNO 有得捉

我琴日清左7個任就解完

唉你個名
快D走啦

Sorry 一時醒唔起

有冇人知不動裝衣去左邊

用充能斧呢d 大動作武器 打佢好煩

有無人仲未連到

入tg group問啦

點解日本都咁貴

Sorry miss cat巴打
成日避唔到地底果招

再泥

Hi，放棄，訓覺

充能斧打juno好好打喎
反而打d快既怪用充能斧比怪撚

有無巴打幫打櫻火
36Xyc3kBvvXN -3

講下係點打法

屌 仲未連到psn 想點

冇人黎
入場再救難？

蟲棍冇熔山龍派生

點block垃圾韓仔?

屌 每次連都卡住79% 然後就error

都係想打個機姐

放棄左試 聽日放工再算 當單機打下食材任過下主線先

龍玉點拎

我

有冇人知呀

想請教下雙刀想騎乘有無點先易d？
成日高位落下 會出左迴旋斬咁既技
騎成功率好低

想問下係地圖叮叮叮人有冇快捷鍵
係咪一定要option果度撳

上位蠻顎可以點打
幾次都唔夠打 又唔比叫求救

條女冇左LU係邊位巴打 唔該哂

6KBWvEbEy7YR 調查juno

屈地型

Same here

之前打上位飛雷出左一粒

屌你老母
又死

救教
用咩裝打Juno好？

-3

唉，打得好地地又斷

唉 爆炎袋開埋激運刷上位蠻顎龍都唔跌

大家會推薦邊把

玩雙劍啱啱升上上位
見熔山頭有匠 但用緊麒麟頭好靚唔捨得換

貓裝任係咪應該仲有一個冇講？

屌你老母閪就咁google已經搵到都仲要係度洗版問

我都一個人刷緊

仲有吾你老母

係咪得蟲棍冇

都唔知要刷幾耐 讀心晶片啊

6KBWvEbEy7YR juno -3

好似加左

上位校服係咪熔山轉juno

請問解貓技 但係去到17區最高層見唔到貓可以點？

有冇巴打幫拖火龍 主線

飛雷龍競技場點先有？

你地打咗地平線個任未

好靚

角龍捕獲幫拖 48Wyi72vN3vA

泰山？ 我有飛滕之後爬出去咖

武器一定要由低升上去好煩

推一推 唔好意思

你係其他任捕捉飛雷龍就會競技場任

刷撚左成日十個鐘滅盡龍都未出寶玉

我都覺，不過呢設定幾新穎，咁樣繼承落去改良幾真實。

好似每一樣武器都首先要有個原形先得

捉一次

話說你地打得咁快，我依家先HR9

去上位仲有一段非常長嘅路，話說今集有冇轟龍？

斷左一次入唔返

Server 整返未, 點解我仲係入唔到區？

上位角龍有冇人打？

我39225-2 左好耐，試曬巴哈d 人既方法都仲未得

救命呀

had 17了

唔關ser 事，可能係你psn 問題

收刀r2我成日隻蟲打完一下就企係道on99咁係咩原因？
同埋想問佢每次係剩可以吸一隻色？
點知吸幾多先夠？

巴哈有教學？我去睇睇先

我都入唔到區 要逼我單機
明明search到房

想問下 用弓點打滅盡 卡左成日 已經去埋整套倉火混雄火黎開集中 弱特黎打都比佢屌打 打咁耐mh都未試過打到咁有壓力

終於單挑完juno 訓教

重練啦

我上巴哈搵唔到教學wo, 都係話死ser

兩把都咁廢，求其啦

唔好心急 慢慢打 大把時間

個人覺得食雷屬既龍多過食火

係死ser啊屌
但唔係全部人死咁解

R1>下製
好似有short cut

早抖 聽晚再戰

拎哂了
放完生肉行開蹲低幾秒就得

我覺得用弓其實好大壓力
唔夠防佢發嬲飛天全力一衝果下滿血照秒
用近戰唔比佢拉距離無咁大壓力

打左成日滅盡龍差唔多一半街場都係fail 結果自己打好撚過

謝

終於開到集會所
慘爪,捕捉
3De4iLziCFAH

其實充能斧招滿氣超解係咪仲多過大劍三段畜力
好似試過兩下百幾再加幾下50

有冇弓同好 打到滅盡 打得最好個次都係打到跛腳番左去訓 之後就瘋狂被秒
有冇邊套裝/弓推介
諗住整套上位騷鳥 定有其他更好既選擇

同埋想問下斧mode其實係咪剩係放大招先用
今日先開始玩充能斧 除左超解外基本上冇用過斧mode

斧轉轉轉先打人大力

屌 我都係咁 佢一叫完就飛上天之後沖落黎直接秒

屌，蠻顎龍啲皮毛有無咁難出呀，打左四五場得果幾塊
爆佢邊個位先會易跌啲？

飛硬沖落黎個下 好似會有二段傷
我避左佢本體 比後面d石秒左
要收武仆前先冇事

請問正式版太刀係咪cut左r1+三角既跳起果下？？因為之前睇介紹都有。開始玩之後就刺極都唔識跳

刷蠻顎龍++

跪求各位巴打幫忙
慘爪
6ZWdM6BD2hz8

種菜點先可以多d委託選擇
打到上位都係得一開始個幾款

儲左氣刃斬條氣未

龍封力有咩用?

等埋

龍結晶係咪最後一個地方？
今集無雪地啦?!

巴打check吓有冇打錯

打到隻怪卡下卡下 只限古龍 好似係

原來係咁

想問美版有冇日文？

想問HR幾會出上位飛雷龍任？
我依家HR13 仲未見有

係咪得返探索一條路揀？

暫時係

六星咪有

做支線

咪就係無先問

自由嗰度喎

點解咁多人擦慘爪？有咩特別裝整

骨鎚龍煩到 又廢但好厚 打成個鐘

儲爆氣，R2x4 只要最後嗰下打中，條氣會變色，好似有三層，R2+三角跳完斬落黎嗰下好似都關你咩色嘅Level事 btw，都係上網睇先知，一開始出極都出唔到

無啊 七星都出埋
想強化雙刀啊

係，佢真係好廢
鎚爆（？）龍先叫勁少少
因為啲死人火屎
一震就爆
周圍都係
煩膠龍一隻

其實最嘔心係啲行車痕
一粒粒喺地下 好似生嘢咁

密集恐懼症

一陣仲要抽佢骨髓

操蟲棍撚 而家用緊成套飛雷龍裝
轉唔轉成套浮空龍裝好？ 見佢有個騎乘加乘 好似幾配咁

風漂求幫

有人可講beta3獎勵係乜？怕miss左

慘牙求帶

承接任係咪冇得邀
剩係可以sos?

次次去佢個圖採集都比佢嚇到，雖然知佢唔會打我

有無ching知道點先有上位麒麟打？

岩岩先上上位。有咩混裝推薦？

痴撚線

Juno個killer dive bomb點避 次次都硬食 有時打貓先唔使食

有冇巴打可以幫過滅盡

打到hr14都係得慘爪套裝叫型d

到底有bug定點
太刀有時狂啪個R2出極都出唔到最後1,2果下
已經肯定條劍刃係滿 有另一個用remote玩既朋友都一樣情況
會唔會係舊機四人連線果陣FPS跌太勁唔當你輸入左R2

單人佢好似愈少血同無打咁密

我都有呢個情況 仲以為我手制壞

今集係咪未有g級 ?

裝備同埋寶石技能係點升？

果個咩雌火龍的足跡 點搵
啲地圖行哂都見唔到佢既足跡

開波好似第三個任已經有？

開左個whatsapp gp 方便大家約戰

終於過到

最煩係佢最尾成日飛 一落嚟就秒

你又係舊機？

打到去櫻火龍仲用緊下位慘爪 有咩推薦

岩岩打完滅燼
仲係用緊風飄龍
有咩裝介紹

銃槍真係男人既浪漫

公廁熔山

我都係 照打照過
打到滅盡換左兩件熔山加3件慘爪下位過左

我都係，下位慘爪升到8lv
諗住直上上位慘爪算

有冇PSN?今晚開始一齊刷？
琴日單人過完

表示無升過都打贏

#Me too#
利申：二手厚機

咩原來大家都有呢個情況
點解好似冇人提過

冇人用太刀

知唔知火焰銃槍II第一舊骨係咩黎

有冇人玩重努？

我想用架
但因為R2個問題所以轉左用其他武器
初初仲以為係粒R2壞左,但玩其他武又冇事

見親啲人都係盾斧一係弓

麒麟裝beta正撚到
又馬尾又bra top

點先可以捕捉隻騷鳥？我用個網去捉佢無反應，直接穿過佢身體（口 > L2> R2)

點樣賺錢快d?
整得上位武又唔夠錢整上位裝

我舊厚機，用太刀冇呢個問題🤔儲氣刃儲得勁快
但我朋友薄機都有講過最後r2好難出，儲唔到氣刃

笑死
咁大隻點用嗰個網捉呀
用痲痺陷阱之後掟麻醉玉

夠材料但冇錢整

係咩
怒刷

實捉到啦個網咁撚大

同我玩未

我試玩個時已經係咁，正式式版都係
我仲以為我手制壞

打到佢單腳行（地圖佢個頭到有個骨頭）
再放陷阱（麻痹、落穴）
等佢中左再用麻醉玉掟佢
2粒收佢皮

話時話, 其實個網用來做咩 ? 玩左一陣我都唔知

捉蟲

捉d小精靈返屋企擺

唔同臭雞玩

啲見到打唔到嘅生物，都可以捉
大回復蜜蜂都捉到
好正

你先係 你好污糟

想問下點先開到上位麒麟

去珊瑚地搵到佢d體毛 但條進度條冇加過

係咪因為hr太低

而家得hr27

唔好係到互含好喎

27都仲低

佢殘血訓緊可以直接放陷阱收工

未更新

點解成日第二隻怪入區 會變兩隻打我
想食下花生磨下刀既時間都唔比我

有時兩隻怪相遇右手邊會顯示爭奪地盤,咁就100%會打交
但6星個雌火龍任係一定會亂入隻雄火入黎跟住佢,兩公婆一齊強姦你

想問下有個任要捕獲孑孓
邊到有孑孓捉

火龍同類我明 有時入左隻飛雷都一齊姦我

點解我打到佢單腳翻巢孚蛋（應該未訓？）
放麻疹，中左，再狂掟波都唔得
使唔使再打佢？

逼我用屎彈

有個6星雌火係喺沙漠打，果個無雄火

上位好撚多亂入 要成日執屎整屎彈

珊瑚紅骨 唔想挖既話 可以刷邊個任既報酬拎

珊瑚地有d一條條你行過會縮個d就係

搵野匿埋先

亮水晶係邊度有？

用果件毒撚衣？

珊瑚地下有一條條嘅野伸出嚟
蹲低行過去捉

訓左先捉啦 要夠低血先得

新手想問

如果我主線某一版未過，然後上線見到人開同一版求救，我join佢打完係咪自己唔會過版？

有啲場有草堆，你蹲低一陣，左下角個圈變紫色，佢哋就見你唔到

想問下飛雷龍第二把武器果舊石係咩黎

會

屌 我仲以為孑孓係蚊既幼蟲

未打過既話好似join唔到

d藍礦隨機有 係難採少少

一早起身死完ser 未

我反而睇過隻雌火比飛雷打到仆街
我就係隔離食左幾分鐘花生

Thanks 就算我無接任直接join都會？

日文叫飄下飄下，乜中文譯到咁柒

未打贏 但打過

過左劇情就得

會過版

Thanks 今晚試下先

你冇接任點join
你指唔係你host？
你host你點join人，咁你上面條問題就唔洗問啦

psn好番未

我是荒地的搬運工 拎完蛋點上返去營地?

琴晚同朋友一齊打升上位果隻毒妖龍
同場2隻亂入怪一齊強姦佢 隻雌火仲要死跟,佢轉邊區就跟住佢一齊轉

玩充能斧輪流比三個太刀掃我

仲未連到?

搞清楚 無接任係無得join
而你接到任個任你又未過嘅
打完係會計你過咗

玩蟲棍飛飛下比太刀大劍輪流擊落

今晚試下 唔該巴打

沙漠？ 隻毒妖去啲區同雌火撞哂
幾乎一定見到雌火亂入

接左都可以join人地求救？

打完角龍有個乜乜液可以合

玩鎚仔扑暈左成班撚樣追頭打 係咁掃底我

會抱住粒蛋爬上去

Join求救都係要接

痴線凍到豬閪
好想留係屋企打機

明白 唔該哂

準備開post啦

要置頂嘅記得置頂 例如貓貓同wiki

龍結晶map好靚 差隻尾晶蠍就perfect池喇

呢隻野正

1000